中大示威者研究半日 終成功駕駛校巴

【即時】(1:47) 深夜在中大，警方於二號橋的防線已撤退，惟現場仍有過百示威者聚集。示威者繼續以人鏈方式運送物資，亦有人登上一架中大校巴，並嘗試啟動，意圖推前作路障之用。示威者從下午開始研究啟動方法，終於凌晨時分成功駕駛校巴。路邊圍觀的示威者紛紛鼓掌歡呼，有人高呼「好型呀！」

#獨媒報導

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下
過海要經土瓜灣！塞左就大撚鑊

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

泊定個車尾向住二橋，夠膽出水炮車就車尾撞佢落橋

救人！中大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封死

幾時可以正名
唔好再叫未威者
叫中大學生，守護家園嘅英雄

【0143 中大】

中大示威者除了使用汽油彈之外，今日亦出動了「火焰箭」。

阿寶

中大生!

革大

Newtype

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

中大屈機

走嚟我屋企門口放火
仲要話我示威
戇鳩

小心呀，出路好撚危險

多啲操下車，一定有用

well done

車尾戰術，撞完司機前番前波，安全走

水炮車，dllm GG 啦

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

屌

學車半日識

讀過書係唔同啲

無師自通 勁到仆街

係學生唔係示威者屌佢老母

咁多人應該有人有車牌識揸

有油既話趁今晚練下先

好型呀

香港人個撚個都係阿寶黎

係中大學生啊

中大學生勁秋

屌lecture咪又係冇人教

中大學生

其實唔難，你估暴大同學係毅進仔咩

轉彎要預多啲位啊

匙都無都揸得郁架校巴痴撚線

sor我照copy獨媒

真香港人又爆seed，太犯規了

大學生唔係浪得虛名

係咪keyless

被迫坐上駕駛倉

中大箭會老鬼以你地為榮

MA 獲得

有匙唔會搞咁耐啦

中大學生真係撚咩都掂

啱喎

中大阿寶

中大人真係好勁

勁

有讀書係唔同啲

呢啲車啟動係有啲唔同。

精英

仲洗咩考車牌

我想講...
Respect

香港好多newtype

揸就大把人識揸
係研究點樣冇車匙都開到

仲唔係呀寶

可能要撻著要拆條線出黎

Yes

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

拆左個面板就有計。

4點幾咪郁過架車

阿寶好叻

啲講野唔正既prof

真係分分鐘坦克都揸到

能的話先運物資呀
只拿來檔路太浪費了

香港好多阿寶

車尾隊撚住個路口 有咩事倒後撞撚爆架水炮車

中大啊 暴你老母

下午都有人開到啦喎

果陣只係直行向前一小段，差D 隊落堆火，跟住要倒車

咁大架校巴唔好用黎擋路呀
一係就車撚死哂班狗
一係運物資

大巴牌都省返

香港人學嘢既速度

中大

應該撞唔郁，㗎閪車咁撚重

勁過啲駕駛學校

之前有架鏟泥車無蚊鎖匙
轉頭就比人揸出路面

應該engine仔會有能力拆解
不過真係好癲
平時搭校巴都無留意點揸

學生 唔係示威者

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗[/quote]個黑衫人咪係玄圓學院老闆個仔...深藍黎
仁濟總理
facebook :
此人為酒吧老闆:
曱甴言論

所以黑衫絕對唔係狗，有錢到仆街
淨係佢老豆間圓玄學院，都夠佢十代子孫慢慢洗

因為用線撻著好似係轉唔到軚

吊你班垃圾大學生，攪大巴要半日，不過叻仔

唔係呀係無匙撻火

今日第一次笑出聲
但之後又即刻眼濕濕

係架車唔洗車牌咋下？

knowledge is power

我諗政府最好唔係留低d咩直升機呢d 我驚一陣真係有手足識揸

城大核子工程幾時嚟料？

中大手足幫我地頂咗咁多催淚彈
香港人聽朝各區開花啦

嗰啲chok型動作片,軚盤下面求其拎2條電線出嚟電2野就行得

如果校巴裝滿重物點睇?

中大生好野保衛家園你我有責

難開過一般巴士好多？

應該有得諗
不過揸車手足要好大勇氣

又開發新技能

手足加油撐住！

裝甲化左佢
有咩事直鏟埋去，步兵殿後

大把唔怕死

仲有架車殼保護

一定走得甩

全身輕甲

撞完落車跑走

記得用車尾黎撞

撞完可以入前波走佬

btw 佢哋只係中大學生，11月12日冇人示威，只有學生返學

保家衞國之勇士

暴大自衞軍

呢個真

痴撚線, 多到呢

好薄皮，頂唔到實彈

No more暴大只有中大

姐係佢地自己搵方法撻著咁利害？

頂撚住佢都夠死

pish

學識hot-wiring？

好勁啊

其實入面要塞滿野先得 但側面都係防唔到

Saviour of my alma mater

學生 係守護自己屋企嘅學生
唔係示威者

暴大啲校巴好流
有啲連冷氣都無

勁呀 中大手足

拎D鋁板鐵板再用膠紙黐係車出面

一日學識渣大巴

阿寶

［推俾中大人睇］live拍片蒙面宣讀全體不自殺不自焚聲明！

中大先係香港第一大學

直接叫革命軍啦

痴線

守住信念。大家平安!

咁呢架校巴一樣冇抆到車匙?

今日四五點嗰陣唔係郁咗一架㗎啦咩？

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

小心點馬槍

唔得

中大助理教授涉無牌駕駛與車主同事同被控｜即時新聞｜港澳 ...
› bkn › cnt › news › bkn-20190104171...
Jan 4, 2019 - 中文大學數學系助理教授張磊(35歲)涉在逸夫書院外「揸大膽車」，而涉向他借出私家車的同系講座教授于如岡(50歲)事後亦被捕，兩人共被控無牌駕駛等4罪，案件今日(4日)在沙田法院提堂。 兩名被告暫均毋須答辯，案件現押後至2 ...

咁最後點撻得著??

cls 咁勁

如果唔小心碌到啲曱甴，幾百人都唔知點搵返邊個揸車
大家要保護曱甴，睇清楚先開車

燒車，髹手制，剷路班狗到。記著自己小心

重兵守宿舍？
點解咁少狗係街

人民英雄！

中大手足

明天上機
唔好阻我搭飛機就得

0232 6籠4EU幾架7人車私家車從水警總部離開，車內坐滿黑衫帶口罩扮手足，要小心！

屌
讀過U既都一定有共鳴

應該係無匙撻車 所以先搞佐成日

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

做手腳自動壞車無人車倒後？

小心呀！車上可能有GPS ....
遇到狗，司機好難走

I go to school by bus

駛去路口已經係巨型RB

比多幾日佢地，分分鐘火箭炮都整到

唔好諗喇 而加出發去定機場啦

我相信香港人有能力做到！

同感！

其實係1111就研究緊點用xD

今日6點幾咪係囉
部校巴可以前後,但係無得轉彎,上去將佢係火到退返出黎就走左

Google solusion manuel
學埋點揸水炮車都得

真係好l勁

同狗玩街戰永遠係輸射程，你輸射程就咩魔法都無用

以中大有咁多資源（木）同人才（工程系建築系），千其唔好整個投石器出黎，到時火魔法水魔法下下中狗一定俾人譴責暴徒

cls

水車成身甲 再加埋個水缸 應該撞唔到太遠

係新人類呀

砌架坦克都得

痴線嫁 點解可以勁到半日整到冇匙開車

點用

從下午開始研究啟動方法，終於凌晨時分成功駕駛校巴
好有毅力

暴大寶寶世界第一

飛機場真係唔好搞
我會癲

CLS 成桶......

中大改名叫香港榮光大學啦

我仲以為佢地渣大巴撤退⋯⋯仲諗住死守？講真有人傷既點守，送左傷者出去未

暴大巴士學士課程，開始招生。
大家報名。

提翻大家 佢地只係學生 唔係示威者

Fucking agger

仲要子彈放題

倒後咁衝去班狗到

好撚想做中大人

真係痴撚線

唔好掉野落機場快線

堅係好叻，痴線。

721個晚吹到又私人地方又柒
唔撚射蛋入去?
狗

認真 平時上網搵開sources 做project
真搵到呢d教學有咩難
話我地讀屎片呀拿

係用半日黎撻車
一著車就上身
裸考一take過

真校巴

讀U 四年唯一得著

小心司機位有cam

你條友比我block過 原來真係mon post 狗

如果有Gundam 就好

成個中大校園啲canteen唔食得

仲有LT 啲冷氣要用空氣檢測

電油
電油
電油
電油
電油
電油
電油
電油
電油
中大要電油

真

香港既大學生

下午個陣唔係有手足識揸咩 太前爭啲燒埋架校巴

一場革命 個個都變阿寶

揸車唔難，無車匙都著到車先難

我地之後眾籌比佢地做身體檢查同follow up如果有需要嘅治療費用好冇？
嗰d山埃來㗎

中大學生 真係痴l線
大學生真係大學生

點解可以咁型

好勁好型

棍波
入波 磨擦點 鬆手制

自動
踏break 入d波

Sorry 我噤錯制負評左

推

秀茂坪都有警察宿舍，仲好豪華，有海景㗎

唔好咁啦
都有好多唔係cu既入去幫手架
利申：我自己就係個個

暴大，叻仔叻女！

［我求下大家睇睇] [巨核］關乎全香港人生命安全

小心甩尾呀！

多謝手足

中大學生真係好醒

好叻仔

係中大學生守家園
唔係示威者
保家無罪

保齡球

中大生研究一日 坦克都識揸

唔好喺連登爆出黎

應該叫學者，科學家，科研人員

揸得到唔難，有貨van 棍波牌既基本上三分鐘上手
不過重點係
點樣撻着無車匙既死車？？

就算18歲即刻考，至少要廿一二歲先有大巴牌喎

暴大手足

中大人民英雄

好彩無高達 唔係香港實出阿寶

N展仔叻仔

有po講過校巴車匙收埋響極力子下面
因為公家野懶得收

成班阿寶同基拉

公家野懶得收

可能車牌都未有就要識揸車

記得拉手掣呀

GTA 真人版上線啦

阿寶高達牌都冇就要揸高達

果然係精英學生

真係證明精英既天賦同普通人既分別

無key 著到車先係最癲⋯⋯

中大EE 好出名

唔係示威者，係學生

巴士同私家車好遠

阿寶係學揸 佢地係無key嘅情況下開到車喎

阿寶要睇說明書 中大人唔駛

汽車應該屬於electrical 唔係electronics
中大冇

80年代係咪有triple E

推革大

想同大家講一啲嘢：

1. 最危險嘅時間並非今日日頭，而係今晚深夜至凌晨。因為有好多手足已經通咗一晚頂，非常疲倦。
建議：請輪更看夜，其它人休息，唔好搞到人人都冇得瞓。記者都要輪更，希望能做到廿四小時都有 live，唔好俾佢停！有鏡頭有安全，冇鏡頭會死人！

2. 狗隻有可能會用小隊伍攻打其它大學，來分散注意。但佢地之前一晚無法完全攻陷中大，一定非常憤怒，會步署其它辦法來進攻。大家要小心分析中大嘅地圖。中大係好容易會被包抄嘅地方，只有幾個入口，大家一定要識得搵定路走。

3. 小心環校路（環迴北路）！大家只係諗住守二橋，但係如果班狗由吐露港公路爆入環迴北路，大家就會被包抄！而且一旦被人佔據環迴北路，係好容易鏟上敬文、和聲同逸夫。仲有赤泥坪往逸夫小徑，小心在意！

4. 能守則守，不能守則退或躲。多樓嘅地方可以守一陣，留意邊啲大樓有兩個或以上出口，會幫助逃生。如果幢樓只有一個出口，盡量搵定可以藏匿嘅位置。切勿在空曠地方如球場、百萬大道等地方開戰，會容易送頭。

5. 中大以外嘅人，請圍魏救趙，所有家長車請隨時準備出發。

呢d真係靠平時lecturer太屎 唯有無師自通練返黎

屌 中晒笑咗

無乜用 好難搬到咁重嘢上車
搬得嚟不如車還車用 貨還貨用做rb
就算撞唔到架鳩車落橋都好
校巴空車頂撚住佢
等佢無得推進

宿舍有狗仔狗女，絕對係春袋！

唔止中大學生架

校方唔可能比學生渣出校門對閘
同埋無冷氣個幾部校巴，落brake聲嚇死人

遲下高達都識開

你擺部高達係度就會有人成為阿寶

好彩中大冇高達
唔係應該一日就識揸

做RB嗰堆剪風喉先啦

唔係示威者,係抗暴者

精英真係精英

屌夢見佢地搞左勁耐 終於開到

尋日已經諗到用校巴堵路

根本大學本身就咩都有
要lab 有 lab、 要3d printer 又有
只要有時間，咩都可能整到
所以好危險...

根本啲狗要入嚟嘅話,可以四方八面,咁多入口

中大學生 超型

諗起之前揸掘路機個細路

駛去二橋打橫擋左
班狗入黎就燒車

其實星期一已經想揸

同大學生打都on9讀書最叻嗰班，popo叻過大學學生就唔洗做狗啦

呢架好似棍波, 未學過唔係咁易揸到

比多幾日，火箭都研發到

係學生 唔係示威者

棍波仲要咁大架
撚半日就開到車
真心佩服

中大人好波
睇下班毅進仔連行路都仆街

要 學倒車行駛至可以

直升機可能本身識揸，有得考私家牌

咁個司機都有份承受嗰個force喎

721 85 811 831 101 1111

你試下有架坦克 揸嚟隊冧對面班冚家鏟都仲得

你發夢啫
有冇休息到啊
你係英雄

手足 有無當時條片既link , 想知白衫係咪休班警

gundam都係咁就上手

唔好撞出去

睇完本教學

Ive仔發夢入cu

天佑中大

我GTA學過啦

好多阿寶

中大engine 世界第一

俾多啲時間佢哋 核裂變都研究到

GTA VC直升機果關仲難過揸真直升機

中大物理系的確係有能力

封路！！

中大新類型人

唔好拎黎守橋
真係會撞死狗

有冇人識裝修改成裝甲車？

撞防暴啦，撞車無效率

琴晚有post 話係便衣

係

巴士個制係邊㗎？？